郭文貴火葬場朋友已經處理左20個以上手足屍體

借位post

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+送條妙計俾科士解圍

黑警真係心痕手辣

華潤中信